［求救］部車一踩深小小break就出見怪聲

求偉大既連登可以解答我

abs 著?

冇著到

關唔關煞車油事

brake 皮

有冇方法自己檢查到？定一定要入車房？

我架錢7之前落brake 就gi gi 聲
換左皮 煞車油就無左聲

望穿個轆就會見到
自己Google下就知係邊木個位

咁應該就關皮事

塊皮薄過2蚊銀就好快d去換

換一塊幾錢 新牌仔

好似幾舊水 因為我搞埋驗車又剩
最好搵熟車房
我個車房係返工老闆介紹 整得幾滿意
不過係北角你就唔就腳

都可以 返工係油塘 行東隧姐

留個tg

巴打腳力驚人
一腳就可以踩爛架車

踢開波係咁上下

咁踩爛左野，有怪聲都好正常

認真問，係咪大機會個皮有問題

哦，原來係講緊brake
仲心諗乜撚野踩到break野

有it it聲？咁就換一換皮囉
唔飛車嘅換返原裝皮都夠做 預返二千左右一對啦

打錯野

Brake 皮太薄，換哂4塊一千左右啦

邊到換咁平？連裝工？